世上最遠距離一定係青衣警署上去青衣山頂

話說尋晚十一點左右青衣長宏村再次發生高空擲物事件
今次保安反應迅速已經即時報警

可惜可能警力出曬去黃大仙同深水埗幫手扑人

所以Popo同當區民建聯區議員講
高空擲物冇人受傷，所以唔會派人嚟處理，只有備案編號

即係下次logic:
銀行俾賊打劫錢，而職員冇受傷，所以唔使警察嚟啦

到大家散曬之後，Popo 終於喺凌晨4點20分到達長宏村處理是次高空擲物事件，用左五個鐘時間終於喺青衣警署上到嚟

我地仲以為要上曬gear差佬先會到

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

要上山,好辛苦

8.28 16:00愛丁堡廣場 國泰抗白色恐怖集會8.28 20:00遮打花園 #Metoo集會8.31 15:00遮打花園 民陣遊行9.01 13:00香港機場 和你塞運動9.02 全港三罷

青衣狗署最叻咪係隔離班狗宿圍水碼

最好笑係連禮義廉區議員都即刻過嚟做下show

有人搵佢先到

破左紀錄

新post！
更update！ 求幫推！

(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

選舉近了

表現好過黑警

爭取表現
唔係比廢老話冇出現
就算被屌同講廢話
都浦下頭
然後就不斷同廢老講
我已經極速出黎處理啦！

元朗39分鐘
青衣

青衣 no.1

青衣鄉事會同狗屋只有5分鐘路程

圍水碼就最快

黑犬: 非政治案件，處理咗無OT補水，亦對升職無幫助，我哋唔受理..有人流血? 叫佢流住先啦，咁大個人，流少少血唔會死㗎

垃圾潘志誠幾時收皮呀
十一月一鋪鏟起班保皇狗

又雙重標準
咁我地攻入立法會夠無人受傷啦
清乜撚野場？
攻打麻雀館 機鋪 都無人受傷
攻打警署 私家車 都無人受傷
戇撚柒鳩

元朗721 市民受傷就唔開槍
荃灣825 黑警受傷就真槍實彈
即係市民既財產就唔係財產 政府黑幫既先係財產
市民既生命就唔係生命 黑警古惑仔既先係生命

我屌你老母啦

明啦，即係下次有咩事就私下解決，
明晒

屌佢老母死黑狗